我求下你哋義士叫大隊 救下元朗

我屌

元朗有黑社會集結反而冇狗
低能

咩事打到咁

警黑互助 玩酷刑

光復元朗
燒佢祠堂

去到就大隊幫隊友

去吾到就打電話
警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器